對唔住...我撐唔住了手足

咁多位巴打絲打
呢次係我第一次
都應該係最後一次
係呢度開嘅po

十幾年以黎其實精神狀況都唔太好
因為要讀U所以一直都冇咩積蓄
咁耐以黎又發夢發到冇曬錢周身傷
經過上次中大poly之後無力感更加重
眼睜睜見到咁多手足比人拉比人滅口老強
但我地根本改變唔到咩
衝又點打又點
根本就打唔過次次都比狗察用唔對等武力鎮壓
我真係好無力好無力
成日精神壓力都好大好驚好辛苦

岩岩個禮拜簡直係人生最低點
醫生話我有PTSD好嚴重差D比人捉入院
前幾日又比個好鍾意好鍾意嘅女仔飛左
好朋友又係我生日正日永遠咁離開左呢個世界
到今日區選同屋企炒大鑊比人趕左出屋企依家冇前無家可歸

我想講前線真係一個好warm好warm嘅地方
我好想好想除低曬你地嘅面罩同你地做朋友兄弟屋企人
但我真係撐唔到去嗰日
我真係真係好辛苦
咁多位巴打可唔可以應承我
代我行埋呢一段路
香港光復之後係下面留言話我聽得唔得

對唔住....我行先一步了

點緊票，開心完先好嘛？

冷靜

唔 好 呀!

一齊迎接保皇黨被踢走既未來啦

唔好啊....話左煲底相見...唔好dum 低我地啊....

我地所有人堅持緊，你唔可以放棄我地

關我L事 赢咗自己返嚟留言

你睇埋點票再講啦

唔好啊

手足！！唔好做傻事啊！！！！

等何妖收皮睇埋手足祼跑先啦

Claim down bro

救人

我地一個都不能少呀 休息下先啦 頂住呀

行乜撚嘢先呀，邊撚個俾你行先

唔好咁呀 仲要見證中共收皮架！

唔好

我地約左煲底相見架

rip

唔好呀 條路好長 大家一齊走落去呀

唔準！

點緊票wor
calm down 知道好緊張

光復香港

你嗌埋下一句呀

唔好呀 手足

大勝呀一齊點完再開心

Dont do that

你睇民意企我哋𠵱邊㗎

撐住呀

PM我傾下

拜拜

手足 你係邊呀 我過嚟飲下嘢 吹下水吖

咪撚on9 一齊煲底見

係邊，大家過去陪你

點完再諗

你睇埋聽朝個點票先，之後訓醒搵我地傾

回想在八月的機場集會，悠悠亦有帶頭領叫口號，當時亦有幾個哥哥姊姊哭着問悠悠：「我不可以抱着你。」Candy憶述：「之後她都問我：

『為何哥哥想哭？』那時開始有自殺個案，她亦有問：『他們又說煲底見，為何又要走去死？為何不可以一起堅持？』

加上她叫完口號，有些人真的會告訴她，你令我見到希望，可能這就是她堅持的原因，覺得可以帶正能量給其他人。」

自己去同個妹妹解釋完先跳

堅持

睇埋個投票結果先啦好無?

下面見

齊上齊落呀 冇人扔低你 你都唔可以扔低我哋！

有好多好消息吖，咪走！

你快啲睇下選情 有希望架

睇埋點票先啦

唔好啊!!!我地全部都係度

手足要頂住啊
大家要一齊煲底相見

睇下何妖收皮開心下先啦

Rip

唔好呀

喂 要一齊贏呀

喂，黎明在望，唔好做傻事呀！

一個都不能少

唔好做傻事，自己人會好唔開心

有咩需要幫手講出嚟 手足就好似家人咁 一定會幫到你😭😭😭😭

唔好做傻事呀

點緊票啦 就贏啦

唔好dum低我地

多一個人就多一分力
我哋仲需要你既一票！

巴打
上黎圍爐呀!!

睇埋結果先啦
有咩上黎傾啦

邊個比你行先

明天還需要您，巴打

光復香港 時代革命

頂硬上啊手足！ 一個都不能少！

仲有好多路要一齊行架我地...

唔可以呀！我地仲要一齊贏 一齊光復香港

煲底相見呀手足.....

唔好，有心事同我傾下

煲底除罩啊

黎呢到！ 唔好扔低手足呀

巴打 香港人同你一齊繼續行啊

蔣麗芸都生存到，你仲未睇埋美國制裁支共，唔可以死呀！

就黎贏架啦 唔好放棄啊

何妖輸咗喎
唔係唔留喺人世睇佢個閪樣呀?

唔准！要一齊贏！

唔好諗唔開丫 爭你一個都好多

我地一齊睇點票先啦手足
我想捱到最後分享勝利個陣會有你呀

何妖輸啦都唔睇埋先!?

一個都不能少！

要同個政府鬥長命嫁，千其唔好輸比佢

唔好啊，仲要慶祝何妖收皮

點埋點票先啦！

仲有立會要幫手

喂，區選大勝啊，睇埋先

有咩慢慢講

睇埋結果先啦

前線係個好warm好warm嘅地方 仲有好多人等住warm你㗎話咗煲底見㗎！

diu,要留命睇支爆

留tg

NOOOOO

台灣行咗四十幾年呀！台灣都得，香港都得！屌住呀巴打！

希望在明天！

留住條命！

開始贏你先走 唔好啦

頂住呀
要一齊贏

你係邊 我即刻過黎

開緊票架手足！
你有咩事都可以同我地講

光復尚未成功啊
唔好走啊
我都未走

手足唔好呀
好多手足撐你架😭😭

有冇人識樓主本人 救人

有命先睇到個d壞人報應！

唔準啊！！！！！
一齊行落去！我地同你一齊行！

Pm我傾 我好樂意聽你講

唔好呀 我哋要喺煲底下相見架

煲底相見點可以少咁個手足呀！

唔撚好

睇點票呀！！！未完架！！！

手足撐住呀

何妖都未收皮你點可以收先

有勇氣都去殺狗好過啦

要行就一齊行 唔係就白費左前面既堅持呀兄弟

睇點票啦

齊上齊落唔係口號！

唔好啊
我哋仲需要你
多你一個真好多架啦
手足 堅持住啊

點完票會係成功嘅第一步 留低睇！！

仲未光復成功㗎，唔好掉低我哋呀！

手足頂住啊

返屋企訓覺！

喂好多好消息黎緊架 一齊睇埋區選結果先啦！

唔好 訓下覺 聽日睇區選好消息

點解呀 我地贏緊

辛苦你一路以黎既付出 唔好放棄煲底見 唔可以少左你！

睇完點票, 你會發覺有希望.

約你食飯呀

NO...

唔好呀！

抖下囉，做咩姐，少你一個少好多

何妖已經收皮了 成為何已完

喂呀唔準啊
我要起煲底見到你

一個都不能少啊！

喂呀你做咩姐！！！
大家無放棄你點解要放棄自己？
不服來辯
辯得過我地呢度咁多人先準你死ok?

calm down 手足

陳交配收左皮咋，仲有何妖，問米娟呢?
未睇住佢地收皮唔撚準死啊!!!!!!

好多區都贏緊 睇埋先!

咁多人同你打氣，希望你可以好好生活下去

屌你
不如我哋一齊諗下聽日入屯門點賀何妖

喂，而家出黎煲底一齊飲定杯勝利酒先

頂住啊

睇埋手裸跑先啦

唔好咁灰，你睇下個點票

求下你唔好走，我需要你

唔好呀！！！！你仲有我哋呀！！！！！

我地需要你!!
唔好走
兄弟一個都不能少

Bye

唔準

巴打 今次選舉有希望啊 頂住啊 巴打

區選贏埋先啦，一齊睇林鄭仆街

仲死？你對唔對得住犧牲左既手足們？！

缺一不可啊手足，冇你唔得啊!

暫時離開一下手機先 手足

推

煲底下見呀手足！約定你呀！！

唔得呀，求下你唔好，
不如你打開手機睇埋點票，今鋪真係有機呀

喂飲唔飲嘢，我隨時得閒
Tg: kixenthusiast

走你個頭 一齊留低笑何狗啦

睇住個點票，仲有好多手足係你身邊撐你架

巴打 我同約你食糖水 pm我

何妖輸咗呀

手足攰就抖下放鬆下，但絕不能睇唔開
就係個仆街政權做咁多衰野，你先要留條命睇住佢閪冧
你休息期間其他手足會代你撐住，記住抖夠歸隊唔好做傻事

點埋先啦！

手足你見到今日既新聞，香港仲係有希望架！！！！

一齊睇住香港重光好嗎？

一齊睇埋點票先？

唔好呀 我地陪住你 我地一齊望完保皇黨pk好無

巴打 試曬全港黃店未 我地一齊去食好西

唔比死

你聽日再返黎呢到留言既話請你去旅行又點話

記唔記得煲底之約

唔好咁傻吖 我哋贏緊㗎！

好需要你！唔好做傻事呀！！！一啲都唔值得咁做

煲底見呀！！

你望到個投票結果咁樣，你仲捨得走咩?

啱啊 冷靜 睇埋先

手足齊上齊落呀

唔好住啊 仲要除罩相聚架

睇埋找數先！

唔好呀！！

你都識講前線係好WARM 既地方
前線係咩黎？就係我地香港人 我地全部都係你手足

手足

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。

贏緊！！！！唔好放棄！！！！

陪我哋一齊啦
攰嘅退落嚟
我哋會幫你擋

手足 我之前因為一個post覺得現實識你而follow咗你 但我已經唔記得你係邊個 可唔可以唔好死 我唔想聽日睇新聞見到一個我識嘅人死

出黎食飯啦

冷靜呀~~睇埋D找數先

唔好呀唔可以再少啦
我地仲要煲底相見

撐住呀，互相支持，你支持住大家，大家都會支持，缺一不可

吊你R咩撚P，我地係唔會接受再有手足死

急!你屋企人要人!
行乜撚嘢先呀?

攪乜,依家先黎死?

睇埋結果再諗啦好唔好

佢哋最想我哋死
我哋要鬥長命 好無

手足 唔好吖

睇埋點票先啦！
香港人會贏！

冷靜！！唔好衝動呀！！

唔好啊!!!!

手足頂住啊 依度仲有好多人陪你行

加油啊 而家唔係講放棄嘅時候
呢場運動已經帶來改變 黎明快來到

冷靜！洗下個面先啦！

絲打唔好呀

點埋票先！可能會開心啲

有希望㗎
冇人係condom呀

唔好咁快放棄仲有好多人撐緊嫁

屌唔好

等香港重光先啦好唔好啊

唔準！
返嚟一齊監票！

一個不能少啊！

等睇祼跑啦

唔好做傻事 求下你 大家一齊面對 齊上齊落
一個都不應少

payme！我助養你

唔好呀手足 唔通你想就咁讓個香港畀支那人
我哋要撐落去 有咩唔開心嘅同我哋講 我哋會幫你㗎

睇埋選舉結果先決定啦 手足
比多一日自己

去台灣走轉啦，台妹正好多。

唔好呀手足 冷靜

出黎覆下我地啦

睇埋點票先啦弓可能會開心啲呢

頂住！！！唔準！！！

仆街 話左煲底再見 咪走

都未點完票！唔準呀！

唔好走呀手足

休息下再繼續努力，我地需要你呀手足

人權法就過，順住美國個勢連滅共都有可能，手足千萬唔好放棄

革命唔係一次就成功

抖抖啦
回歸和理非

傾陣計先啦！

做返個普通人去等睇你哋創造出嚟嘅成果（我唔係講區選），相信我。

深呼吸，冷靜一下，比一星期休息自己，前線都有間中休日，逼死自己只會益對家

睇埋點票先啦 我地離煲底見又近左一步啦

唔好做傻事，手足需要你

手足 我都係埋土出左來之後比人飛
前線的確好warm
我知出到來之後
現實 社會 親朋
所有壓力都好大
好唔開心
但我地一起努力好唔好
唔好唔記得
廚房佬
前線個班 捨身既手足
如果就咁完
我地對唔對得住佢地
佢地捨命 搵路 出來
我地既然出左來 更加唔可以放棄
我地仲有好多手足要救

唔比走呀，你丟低一班手足，你咁自私既，好多poly 手足都忍受緊，你真係頂唔緊可以退下火線去個旅行，但是你要做傻事，d 手足會喊死架

認真。好識人坐左10年其實無乜事。巴打你唔好自己未發生就驚定

唔準啊巴打煲底相見我請你食野好唔好啊？

你仲未見到何君堯落敗個閪樣呀

手足 人權法過嫁啦 我地有希望嫁 唔好放棄住

睇完可能會開心啲架

我地喺煲底同你講之後個句，所以唔好掉底我地

唔好呀巴打，呢度個個都支持你，個個都係手足 我地一齊行落去啦

睇埋監票先! 等到煲底相見歌日嫁

仲有好多人關心你

何妖準備收皮呀！！

手足唔樂

手足一個都下能少呀！

曙光出緊黎，停一停諗一諗

屌！唔好呀，行到今日幾唔容易，你要留低一齊見證香港光復個一日！

唔可以！！ 住的地方不會有問題，大把人比地方你住！ 要一齊光復香港呀！

話唔定你睇完點票結果會開心返呢，手足定啲嚟

點解唔可以一齊贏

不如去埋個旅行先諗?
瑞士好靚

我地一齊行落去

love you, stay with us

今日有冇投票？

明明堅持緊

唔好啊巴打

巴打，唔洗灰，學特朗普話齋，We’ll see 😉 依家反共係國際趨勢，我擔保你一定長命過共產黨。等支爆，光復香港嘅時候我地再慶祝okay? 😊

唔準啊仲未完

手足！唔好走住先，我地再出黎傾下好無？
一個人力量細，但一堆人力量好撚大

死都唔怕，仲有咩好怕?

最緊要個人冇事，咩都可以重新黎過?

冇錢咪冇錢，冇女咪冇女囉，大把人慘過你都未想死

天琦而家坐緊監，你估佢好受過你?

堅強D啦好唔好?

點緊票la
我地有希望ga

睇埋點票先啦求下你

求下你....唔好走啊....

冷靜冷靜冷靜

講漏咗
重光後香港人一個也不能少
樓主你唔好呀

好多手足等緊除罩相見，約定埋你好冇
堅持唔容易，但堅持先有希望，相信手足，互撐好冇

唔好撐唔住呀，你並唔係自己一個人架！

樓主我罰你即刻出黎！

岩岩先開始贏 你就想走?
無咁易喎 唔準走啊!!!

頂住呀手足

我N年前曾經因為一件而家睇返並唔係好大件事嘅事而想自殺 ，真係一念之差就可能無得喺度同你講野

我明你頂得好辛苦，PTSD可能會影響你好耐
但係好肯定同你講
我一啲都無後悔過當日行返轉頭，你只要頂到呢關，生命中真係有大把美好嘅事等住你

信我一次咁大把
身上面仲有錢就出去食個宵夜，最好食啲熱辣辣嘅野
有時無食野真係好影響情緒
唔夠錢嘅我地幫你諗辦法

煲底見呀 唔準走呀
約好左架 話去就走嘅咩
唔比呀

手足 睇埋點票先啦 大勝緊呀

唔好呀手足

黎啦一齊點票開心左先啦

我地打生打死都係為左香港呢個屋企
屋企入面冇左屋企人仲打嚟做乜？
乖啦 一個都不能少 冇左你唔成事架
辦法總比困難多

屌你咩，個個都咁撚自私，個個要代行，邊個代我行落去呀咁！

咪撚咁自私啦，一齊行好唔好

唔好做傻事啊！！！！

睇埋何妖仆街先喇

手足 今日我地一齊見證賣港既民賤聯大敗！他朝係煲底相見！！快嫁啦頂住丫 休息下先唔好離棄我地

唔準呀，一齊睇埋個點票佢！

唔好呀！ 頂住呀大哥！ 冷靜啲！

poly嘅手足都未放棄 我哋要撐落去 就算唔為自己都為你個frd撐落去呀

一大班垃圾on9仔係個post打RIP，屌你老母
我地係唔會接受再有手足離開

你而家係邊區

巴打我地係到啊

撐住呀

唔好啊手足

頂住呀
睇下點票會開心d嫁
何妖收左皮呀
堅持

手足一齊行落去

唔好揼低我哋！

手足 唔好啊

齊上齊落呀

你撐到㗎 有曬我地咁多個
你係邊呀

唔好呀！求下你，真係唔好！我哋已經失去咗好多，而家大家繼續加油，一齊爭取！我哋唔係講好咗煲底見咩？唔好啦，真係好心痛呀。

唔使先行一步! 仲有大把方法幫你架
我地要報仇 唔可以少左任何一分力量架

屌你！ 話走就走 當我condom?
我慘撚過你我都頂緊啦

有希望架手足

手足，我地要一齊贏

周街都係女，怕咩

要煲底相見呀，唔准做傻事

而家13 : 1 不如睇埋結果先再決定
或者又有新希望

唔好呀
你要睇聽日全面翻盤
多你一個手足好多

就算我地未除低口罩，我地已經係兄弟姊妹
細佬，我地一齊食餐飯啊好唔好？

大家都係帶住呢份無力感行落去架！
堅持落去先會睇到希望！！！
手足可唔可以唔好放棄我地？

就贏架啦

一齊贏

一個都不能少阿！！！！！一齊撐住好冇

黎明在望，唔好做傻事呀！

講好咗齊上齊落
對唔對得住我哋

我哋幫唔到你行
你唔好行先

講咗幾多次，今日嘅低潮係用呢襯托聽日嘅高峯㗎！

唔俾你做傻事呀！你睇下啲選舉結果先啦！

頂住呀手足
大家陪住你呀

喂手足 唔好 留個言先好無

唔好死 一齊係有生之年睇住革命成功

手足唔好呀手足唔好呀

唔好啊...唔淮咁

一齊撐落去

唔準你先行一步 我哋要齊上齊落

唔好啊
齊上齊落煲底見啊

仲有好多路要一齊行架

求下你唔好

手足有我地支持你嫁
有咩唔開心可以pm我

睇埋今晚
我地要一齊繼續走落去

煲底相見呀手足

少你一個好少！唔好呀！

贏到開巷呀手足，黎明來到啦

香港人同你一齊繼續行

頂都頂左半年喇
人權法岩岩過左
今日區選係反攻既第一步
你依個時候脫隊？
光復香港需要你去見證 革命過後需要你去建設
未來既路仲好難行 陪我地行埋落去啦好嗎

我哋仲要一齊睇聽日個日出㗎！
仲有好多好多個日出，我哋都要一起見證！
香港會贏咖！！！撐住撐住！！！

有好多人陪住你ga你唔係孤單一個
一齊走落去好嗎

唔好傻啦有排都未完

唞吓先啦儍仔
大嘢你都未玩過

唔好做傻事，有麼野搵社工、朋友傾下計

呢到個個都會陪住你一齊行落去，齊上齊落唔準放棄呀

屌 無屋住 我俾屋你住
港九新界都有
唔好死
你想去外國抖下都得
錢唔係問題
你讀得u 條路好大
留命啊
有需要留tg 俾我

點完先 冷靜

求你，別走

唔好放棄呀

Pray to Jesus Christ.

Talk to your friends!

Enjoy lihkg

何妖選唔到咁開心 唔係唔賀一賀佢呀？

何妖輸左我就維園裸跑

手足 一齊睇裸跑

手足撑住, 一個都不能小

齊上齊落
我地等住煲底見
一個都不能少啊

我地贏緊 一齊睇住點贏得唔得

手足 撐住丫 我地可以煲底見咖😭

香港人一步一步創造緊奇蹟，唔好放棄

喂呀！唔可以呀！要人呀！不如去個旅行休息下，再一齊繼續爭取？

又話到我哋兄弟姊妹你死咗我地點！唔准死啊我哋一家人黎！

唔好呀手足!!!!!有咩問題我地一齊面對!!!

自己行啦，個個都叫人代你行，你捨棄隊友，對唔對得住大家

姑娘請留步！
我請你食餐飯先啦

一齊等黎明黎到好嗎？

手足！

不如一齊光復咗香港先再打算?而家就放棄喇?

我想係香港勝利既未來抱住你

手足撐住啊！我地要一齊係黎明來到之日煲底相見啊！

唔好啊巴打😭😭😭😭😭

勝利在望呀 手足撐埋去

一齊睇埋點票先再講
巴打，我地要齊上齊落
唔好掉低我地

手足攰嘅話可以抖下先，等我地繼續打落去！我地會等你返黎，我地冇放棄你你都唔好放棄自己，聽我講留返低，我地總有日會煲底見，好嗎？

我唔會幫你行 要行一齊行

求下你 唔好放棄我地唔好放棄香港

求下你去買包冰放落塊面到，冷靜下，睇埋點票結果先

唔好扔低我地呀

差少少就贏架啦 大家要一齊見證呢個moment架

睇埋結果先諗啦

贏緊好多啊！ 咪死住，差你一個得一個！！！

睇埋巴打係維園祼跑先啦

乖啦仲有好多人撐你！
你唔可以行先㗎

巴打你喺邊呀

唔好亂黎啊

好需要你 手足唔好走

陪我地睇埋個區選先啦🙏🙏🙏🙏
而家係民意大檢測

比個結果你屋企人睇
佢地先係社會上嘅一少撮人

睇埋結果先再決定

唔好啊手足 要一齊走落去㗎

煲底相見呀，唔係口號黎架

唔好呀 點票有希望架

Please don’t

有個巴話建制輸佢食屎呀！睇埋先啦, 食屎嗃，人一世物一世唔食都睇下啦！

唔好做傻事

做乜撚呀你

睇埋結果同我地傾下計先啦

唔可以！！！！！！：

要行一齊行
可以搵我地傾計

手足我地講好左煲底下見

唔好走，我地全部係到陪你。有咩困難可以同大家講。

我地講好左要一齊煲底相見㗎

黎明來到！唔走得

一陣睇埋區選先啦

條路唔易行，要行就陪我哋一齊行！
不過，巴打首要先搞好身體，休息好再歸隊！

六個月前五大訴求可能係一個奇跡，但係香港人係呢六個月內創造左好多個奇蹟，五大訴求已經伸手就捉到，唔好放棄

要行一齊行 一個都不能少！
叫得手足就開心吾開心都要一齊
搵專業人士幫手 養好身心 我地一齊行啊 一定會煲底見

投完票都未搞掂㗎
你唔好離隊啊

人生係自己，仲有好多好事等緊你
你想做番港豬都無所謂嫁
最緊要你開心

唔好啊，我地從來無忘記過任何一個手足

樓主做乜離棄我哋成班巴絲
唔係講好咗要煲底相見架咩？
唔準自己一個走咗去

傻豬睇下何妖 輸緊喇佢 睇下live

場波我地由輸緊10:0
踢到而加10:5
仲輸緊但係對家冇撚曬力嫁啦
到我地反攻爆佢老母個臭閪
唔好縮 一齊入爆佢波

有巴打要裸跑呀，睇埋先啦

唔好做傻事呀!
唔值得呀!

今晚保皇建制大敗日子，係抗爭咁多個月嘅勝利開始，煲底好快見到啦!! 唔好走，煲底要人!!

又代你行

代緊十幾個啦

睇埋點票睇啲hihi落選，賺返啲正能量！

我地開始要贏喇 一齊等黎明來到啦

想唔想食雞脾呀 冷靜完 我請你食呀
求下你 冷靜下
同我地傾下先啦

要打就一齊打埋落去啦
成日自己走先有咩意思

唔好呀巴打
要睇住我地贏嫁

唔好啊 巴打！ 記住革命不是請客食飯 係需要時間！

點埋票先！

巴打唔好呀 睇埋聽日結果先啦 一定有好消息架

唔好咁啦
一係出嚟食下野好唔好

一日未死 一日有機會贏 更何況 人生仲有好多選擇 寧願你出國留學/反工儲錢去wh散心 做隻肥白港豬都唔好為仆街政權捨命

求下你唔好，有咩唔開心可以講出黎等咁多位巴絲同你一齊分擔

堅強d, 都行左咁多步，肯定下自己個信念先啦，
今日應該又贏左一杖，打機係咁架啦，
下下大直路，你好快會厭。

人大左就算唔關今次發惡夢事，
家人，朋友，女伴都唔會跟你一世，
好好面對，人生就係咁

唔好諗唔開，有咩需要出聲，好多人會樂意幫你。

頂住呀！唔好做傻事

係打籃球，差一分咋，盡有成節可以追，對家已經冇曬氣冇曬策略

唔好呀，做返港豬冇人會怪你

頂住呀 唔好困自己入圈圈，走出黎就會有更多知音人！

喂巴打咁啱嘅 我都分左手
陪下我傾下計得唔得呀
我好需要你架
我地都好需要你
一齊傾下計好冇？

手足請你同我地一齊走落去

唔好dum低我地啊

手足 我都撐得好辛苦
但唔係要一齊撐落去咩？
無地方訓黎我度我收留你，pm我

LM

一個都不能少 知道未

睇埋點票先啦 我地贏緊

唔好呀 巴打
請留係多人嘅地方睇點票直播
比段時間自己

有困難可以一齊解決

唔準行先！

撐住啊手足

邊個比你離隊呀! 同我返黎呀!

我同你一樣都對人生好絕望
不如我地傾下先好嘛

不如一齊睇埋個點票結果先 乖

If you get tired, learn to rest, not to quit!!!

贏左啦！唔好亂黎，呢個世界好多女！
快d 等睇林鄭聽日死老豆樣開心下好無？

贏左咁多，你係度up咩啊，唔好亂嚟！

nooooooo ah

唔好走呀 依家21:1呀!!!!! 手足

痴撚線㗎你
缺一不可唔係淨係五大訴求呀
係一個人都不能少呀！！！

求下你唔好
依幾日休息完 嬴埋區選 仲有排搞
差你一個已經好大影響 PLS

堅持咗咁耐 你好叻㗎喇 嚟緊仲有我哋同你行落去㗎 隨時有手足喺度陪你支持你 唔準放棄！

未完架

手足！約左煲底見，你就唔可以失約！同我振作番起黎啊！一日未光復香港，一日都唔可以放棄！

冇屋企返上住我度瞓地下先 唔好亂諗嘢 乖 我地要你

十年後你望住歷史書
將會記載住我地依代係光復英雄

你捨得今日就咁離開嗎?

唔好。全香港人支持你，選舉可以唔要，你條命更加重要

齊上齊落啊, 唔好走咗去啊

手足，你仲有我地

記住仲有我地

手足 頂撚住呀喂 煲底見 講好左

喂呀，冷靜落嚟睇吓區選結果先啦！
我地贏到開巷！！
一個都不能少呀知無

無論點都要撐住，珍惜做人既機會

屌手足你勇咗咁耐 可唔可以今日撓一次 唔好離開我哋呀 要錢我有畀 要人我哋大把手足同你傾計 唔好掟低我哋啊

撐多一陣，我地一齊出黎慶祝好無？
求你唔好掉低我地

你身後有成班手足撐住你呀.
邊可以咁快放棄.
快啲返黎報平安啦

鬥長命呀！！！

香港人同五大訴求一樣，缺一不可

你咁辛苦讀大學，唔好就咁放棄
諗返你放 jupas 的開心時刻，係咪應該咁易放棄
你死左無人會記得你，唔好咁易死

咪喎，大家要煲底見！

大家撐咗咁耐，撐埋落去可能會見到終點。

巴打，你依家需要好好休息，我記得有收留嘅地方，大家有冇人知？

就黎贏多一小仗 無你無大家無今日 唔好走

#手捉投稿
見到好多手足都冇曬士氣，冇力感好重，想講啲野

如果你要放棄，要退縮的話
希望你諗下自己當初點解要出嚟

那一天，你為什麼走出了街頭
如果你那一天冇企出嚟，你就唔會係呢度

你會繼續返學，我會繼續返工
周同學唔會死，佢會順利畢業
海上唔會有咁多浮屍
黑警唔會進攻中大、理大
幾千手足唔會被捕
香港會運作如常

但係你企咗出嚟，行咗上街頭
從此，香港就唔同咗
我哋全部人都一樣，為咗追求自由，犧牲了同伴、手足
為了償還呢筆債，只有一個辦法

從你我踏上街頭開始
我哋就一定要不斷前進
直到達成五大訴求為止
不論任何代價

因為呢場係由我哋大家一齊開啟的運動啊！
Ps呢啲説話係抄進擊的巨人的

我唔係要所有人都勇武化
而係想大家回想參與呢場運動嘅初心係咩
呢場運動可以行咁遠唔止係因為激情同憤怒
而係我哋對於自由的渴望
懇求大家唔好忘記呢點

好彩有save低落電話，用得著

巴打十幾歲仲好年輕 人生仲有好多事值得你去經歷 可能之後會將呢段時間與手足/對香港既感情轉化為其他動力呢？可能又會出書，拍下電影記錄呢一代既事呢？未來既事無人知嘛

應一應機啦求吓你
搵相熟嘅人俾個地方你過夜同俾個膀頭陪你先啦

我知一句叫你頂住係無咩幫助，但係放低部電話，抖幾啖大氣先，我明白無力感令人窒息既感覺，但係忍多陣，至少忍到聽日先，我地成班人再一齊傾下啦好無

唔好放棄

睇埋個點票結果先好無？唔好走，當陪下我地得唔得？

區選大捷喎！
不斷有好消息！
已經見到會贏嘅曙光啦！
堅持落去煲底見！！！

屌你我地前線再聚 贏咗係煲底再聚
多你一個 真係好多
唔好走呀手足

唔好呀......大家一起行

手足，齊上齊落
攰就抽離一下，休息一下
唔使對唔住，你冇做錯
有咩心事可以搵我地每一個巴絲分享
撐你啊！！

點都好 留係人多嘅地方坐底先
唔好行近高危地方
一念之差，真係唔好呀

頂住呀

hey bro
我都有類似既問題，但唔駛咁灰‘不如傾下丫！
my tg : igotoschoolbyfoots

唔好呀～睇埋建制點死先呀～

我地係度陪住你！你唔會自己一個

齊上齊落呀 手足 you are not alone

喂，今次贏啦，走咩呀

樓主 上水好嗎

冷靜d! 黎緊一次贏好無

巴打！唔好亂諗呀，呢到有好多人一齊撐住你

你想點我都幫你 我出盡力幫
只要你唔做傻事

唔得啊，多你一個好多

你睇下個比數先

唔好阿 仲要係煲底見

睇吓出面
洗曬版我哋勝利在望
You are not alone

唔畀呀 我要同你一齊睇住香港贏
手足，我地好愛你
我地知道你經歷緊好痛苦嘅事，係無經歷過嘅人一定唔會明嘅痛苦
手足，手足，手足
求下你唔好走
我唔夠膽好自私咁叫你堅持落去
因為堅持落去，過程一定好痛苦
但手足，我真係好想喺煲底見到你

雖然無人知前面條路會係點，而家條路已經行到隻腳流哂血
但仲有我地陪你，一齊行，一齊痛到pk
或者有一日，我地終於行到花海，見到會燦爛嘅太陽

手足，不要走

喂，仲要搵小鳳姐喎

尋日出Post我明
依家點緊票,贏緊22比1
係6個月黎真真正正明面上贏一仗
係手足既,唔好依個時候離隊

唔好呀 我地支持你呀 有咩唔開心同我地傾啦

比人趕左出黎要地方住就搵我啦 幫到我一定幫

唔好啊 手足 呢場仗未打完㗎... 我地要齊上齊落啊

一個都不能少！有時唔好既野一齊發生我地會覺得一世都會係咁，但其實只係生命裏的一少段。連登有愛，前線有愛，你已經揾到

信唔過

手足 多你一個好多！ 我地要一齊行落去講好咗煲底見㗎

唔走得呀 唔俾走呀 要傾計要幫手 每個手足都隨時係到 有好多人陪住你嫁

唔好呀
我地仲要踢走狗官ga

我哋要同中共鬥命長㗎 中共囂張唔到幾多年啦 我哋要煲底一齊贏㗎 你好同我出返來啦

傾下計好嗎 手足

捱過去 會有希望架手足！

我哋仲要喺煲底見㗎！！

頂住！！ Love

今晚已經又贏咗一步，何必要咁諗呢？加油！一齊繼續贏落去。

手足 冷靜啲 睇吓區選點先

你望完個區選再考慮
我地開始反擊la 手足
如果你需要人傾訴
我好樂意陪你
希望你記得有好多係天堂ge手足等緊你為佢地報仇！！

一齊救埋poly手足，接埋天琦先ok？

點緊票，見證埋先

你睇下

我地對家確確實實咁輸緊呀
我地仲有希望嫁
經濟問題我地幫你
唔好做傻事呀

希望你睇到！
好多人陪你一齊行緊，唔好絕望！
我哋一齊經歷左咁多，可唔可以陪我哋行埋落去呀？我哋齊上齊落架嘛，大家陪住大家，抖夠先再出嚟！
我真係唔可以再失去任何一個

25：1
個一盡要贏得個少少，點曬可能26:0

巴打 我係到陪你
想傾計嘅 係到傾又得 留tg一齊傾計又得！
但唔好dum低我地啊！約好左要煲底見架嘛 唔係咩？？
我地要一齊贏 我地冇人想見到 雖然贏 但係得返嘅手足唔多
我想煲底相見嘅時候 成條街都擠滿晒人！入面要包括你！

28:1

唔好啊！

自己既路 要自己行落去先有意思 你仲有好多野未做架 就咁離開點對得住唔想死但死左既手足？。你留返低 同我地再傾啦 傾到有希望好無？

唔好呀手足
今日我地會贏
之後我地會贏落去！

咪撚自私走左去！

天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能

冇地方住可以傾下,依度咁多人,你怕咩
人生咁長, 真正適合你既女朋友一定會搵到
可唔可以代替你朋友生活落去?

區選依家有好消息
你睇埋先啦
行左5個月,有起息先來放棄?

上水呀喂
點票中大好形勢呀
齊上齊落呀

同我地傾下好嗎？

唔好呀 仲要睇點票結果架

唔好啊😭

唔好走
有大家陪你

手足唔好啊!!!

巴打唔好走 求下你

今晚一齊見證！有希望㗎！

屌你冷靜少少OK?
有一大班人唔想你死呀

要搵佢出黎先啦!!!!!!

頂住

比賽啱啱開始 要一齊睇中共仆街㗎

唔洗死撐，攰就抖下
抖完再齊上齊落

巴打你唔係要除晒我哋嘅面罩相擁咩 咁你要同我哋一齊留到煲底先得㗎 唔開心就同我哋講 我哋幫你分擔一齊同你唔開心 真係唔好睇唔開呀

留住條命 用條命一齊頂落去先係最好方法阿手足

就Win 啦！等埋先再考慮

手足 一個都不能少呀

贏緊30:1丫
一齊加油

你甩底我打你patpat

88

屌你睇埋先啦喂

真心我肯定大家寧願你做隻港豬都唔想你死

光復第一步打響中
唔好放棄!

唔洗撐 不過睇完人裸跑先

唔好死 求下你唔好死
永遠有希望架 認真
凡事都有轉機架！！ 你睇今次區選就知啦

唔好咁呀，一齊撐住呀

喂手足唔好啊 撐住啊

今晚大勝呀 一齊慶祝啦 未完架 巴打！

求吓你 留翻低

冷靜呀手足。
我地冇因為區選而忘記你地！

唔好呀巴打
我做你女朋友
我願意傾聽你所有心底話

你係邊呀！ ！手足！

唔好呀
我地要一齊見證光復香港呀

定啲嚟先。明白你好辛苦覺得呢個地方好差。不過，如果因為咁而放棄自已，呢個城市就會再少左一位有心人！

留得青山在，那怕無柴燒！

唔好對唔住，根本冇野錯，你喺邊， 不如傾吓計先

唔得呀 唔准你走先

頂住啊手足

關關難過關關過

你咪撚on9啦 撐得住架

巴打快啲入來睇下 你仲有好多手足關心你㗎

睇埋點票先啦！ 好開心！ 大勝唔準走啊！

睇埋個點票結果好無
我知你好攰 我地未必明白到你感受
不如你同我地講下傾下計？

人間有情，巴打唔好衝動，我地個個撐你啊

頂住呀 巴打 為左你第一次覆post

唔好放棄啊！

巴打！求下你覆機

五大訴求唔再係奇蹟，伸出你隻手，一齊捉實佢

一個都不能少
撐住啊，仲有希望架

手足，唔好唔記得我地之間仲有個煲底之約呀！！

少你一個都唔得

睇咗點票先 點會冇用 大勝緊

冷靜呀

唔好吖
我地贏緊架啦
要齊上齊落
求你留底陪我地

點完票開心d先，乖！

巴打
無論發生咩事都好
都仲有我地同埋一大班手足一齊同你行落去

可以呀

唔好啊 巴打！
我地仲有煲底之約㗎

如果你識佢，唔該搵埋佢朋友，一齊搵佢出黎

不要勉強

手足頂住啊 ！！

我唔會代你行 要行就一齊行

手足 睇埋區選我地點大勝先啦😭😭😭

唔可以
一定要一齊行
唔係我地都唔行
一個都不能少
要搵人傾既請隨時上黎留個tg一齊傾下笑下喊下
我愛你啊手足千祈唔好睇唔開最多我廿四小時stand by同你傾計分擔下吖

要贏一齊贏 要死就你死

屌你 睇人裸跑食花生啦 咪撚走啊

我地仲要同甴近平鬥長命！！！唔準走呀！！！！我地贏緊啦！！！！！

唔好行先一步呀 齊試齊落呀！

冷靜啲先 大家都好緊張你 你話比我地知你係邊啦好嗎？

喂
香港而加開始見到曙光
開始被世界所重視

一齊捱落去見證香港重光同中共倒台啦好嗎

頂住呀手足

唔好啊中大手足！大家都係中大人 要頂住！！

你係邊啊食糖水啦 出黎啦

我同你講唔準啊 有咩唔開心搵我傾下 我可以畀你打畀你鬧 總之唔好掟低我哋

同我番番嚟！

喂屌你唔撚好

你捨得？

我唔識呀
我完全唔識佢㗎，我係search佢名

手足，齊上齊落呀！

黑暗過後嘅光明先係最耀眼

約好煲底見啊

poly 手足等緊你接佢哋出嚟架 應承大家光復香港之前一齊撐住!!生存已經係最大嘅勇氣!

唔好呀手足😭😭

喂唔好呀 手足 好多人陪你呀 一齊撐呀！

手足 求求你撐住自己 繼續行落去 我哋所有人都係大家撐住大家..

你死左 冇人會傷心
你覺得死左有人會理你？
香港人係善忘 5係點解爆眼少女同周同學事件都冇人睇
自己諗la

手足頂住呀

喂呀！我都好辛苦先撐到今日。又係你地話齊上齊落，唔單止係口號嚟㗎！要實際行動㗎！冇屋企返咪一齊幫你搵一個地方住，唔好扔低我哋啦！

手足我地係到啊
我陪你一齊行丫
唔好走

手足有咩需要搵我 雖然我P牌
我識一個黃色老闆請緊part time 頂住呀！！

我哋仲有大把未來架
唔好睇唔開啦
踢走保皇黨 我哋就行前一大步架啦
一齊行落去啦 好冇

手足⋯ 可唔可以冷靜少少

你睇點票先啦何妖都收埋皮 我地呢幾個月咁辛苦係有成果架 一齊繼續捱落去啦好無 煲底相見唔係講假架

撐住呀 暴大既手足
我地仲有煲底既約定嫁

頂住丫

手足 一個都不能少啊

你敢走我地實鞭屍呀同你講！一個都不能少呀屌你！！！

手足不是condom

巴打睇唔睇到啲留言？
知唔知有幾多人要同你一齊行落去
如果你睇到嘅應一應機好冇？
我真係好擔心你㗎

喂!!!!! 有咩要幫手開聲 錢又好樹loan都得㗎

屌你老母收皮啦 你死左就冇人傷心

手足 有咩睇唔開大家一齊出黎傾唔好亂黎呀

巴打 同我傾偈好冇？

暴大手足，黎明黎緊啦，唔好咁快放棄住，仲有好多手足等緊我地

今日報緊捷
點解要咁

我地要一齊撐著啊

一齊睇區選結果啦 唔好走

手足！陪我傾下計好無？

我哋愛你呀

預左 別FF太多 5好自己呃自己

唔好拋低我地啊 同我地傾下偈好無？

手足 加油 頂住呀

我請你食野啦，咪走住先啦

Where are you 手足！！
大家仲要一齊煲底見啊

唔比走呀 好多人都同你一齊㗎

區選大勝啊 民意一直喺我哋呢邊 你有200萬個手足架!! 俾我哋喺煲底見你好唔好

你都識講好朋友走咗搞到你好唔開心
你走咗都會搞到我哋好唔開心

千祈唔好呀

唔好呀 有咩唔開心講出嚟 我地會聽架

喂，何妖收左皮啊。出嚟開香檳啊!!!差你一個

你咪呀你！煲底見你估係口號呀？係真係約𨶙咗你㗎！

唔好走

挽留

唔得，大把人排住隊做你女朋友，光復香港嘅畫面冇人可以代你見證，唔准死！

手足我哋允許你放一段時間假等你冷靜下 有咩困難隨時搵我哋 等你休息好我哋再一齊抗爭好唔好

唔準呀！！煲底見呀！！

手足 頂撚住

一齊走到煲底呀，你應承左

手足 我地要齊上齊落架 有咩想幫手 開句聲

已經贏左一小步，要睇住香港好反！

你依家已經可以睇到光復香港嘅第一步
前面唔係真係無希望

我突登開連登acc 為左留言同你講 我地全部係你後面撐住你
唞唞氣 唔好做傻事呀 一個也不能少
我唔知你住邊 但系我好想過黎俾你一個擁抱 !

齊上齊落啊 你撐住我我撐住㗎嘛 一齊撐到煲到見嗰日好嗎

何君堯輸成千二票，睇埋佢點死先

留低啦！我嫁比你啦

手足，撐住呀，我哋要齊上齊落呀！

一齊去何妖度唱喜氣洋洋啦

巴打唔好咁啦 我地要一齊贏嫁

知道你好重無力感 好大壓力
等我地手足一齊同你承擔 一齊行！

仲要一齊光復香港啊！

有無方法助養？

見到區選大勝
我地就黎贏
你咁樣走左去點得

巴打冷靜

齊上齊落，頂住

我哋好多人陪住你架！唔好亂諗嘢

君妖收左皮啊！！你都要頂住！好多手足係到！

要睇撚住建制輸吖

頂住啊巴打 我地要係煲底見啊

喂呀，我地仲未贏
仲有大把女等緊你，你同我留返喺度呀

唔好做傻事！ 要睇下班仆街有幾折墮！

唔好吖 煲底見吖

一齊睇點票睇啲開心嘢
香港仲好需要你
唔可以就咁放棄
一齊加油啦好唔好
一齊行落去
香港人唔可以輸㗎
香港唔可以冇佐你
你都係香港嘅一份子

唔好啊手足 講好左煲底見㗎

休息一下，大家都好明白架唔好放棄呀！

死只會令支共開心 我哋留返條命喺度先會令佢驚㗎

手足頂住
我哋係度
求你
唔好揼低我哋

見到一絲希望 香港人冇放棄我哋
我哋一齊行落去

撐住呀手兄，諗下我地既煲底之約！！！我地仲需要你嫁！！！

返學校訓覺啦 實有地方

唔好啊，你要睇聽朝新聞

有冇諗過一齊磨死佢哋？
而家有手足搞緊黃色經濟區
如果擴展黃色圈出去，會幫到你同其他手足

有咩想同我哋傾？

唔俾呀屌你
同我即刻開ig
睇下幾多人仲係企我地同一陣線
睇下幾多建制俾我地趕走
每一分力量都好重要 要留有用之軀呀

贏緊你先黎放棄？
會唔會好唔抵呀？

巴打，有少少成果先死，唔抵呀，一齊頂到成功光復啦

手足出番嚟，要見到個光復咗既香港，留底一齊出一分力啦

唔介意既可以黎我度訓

52 vs 5 啦，唔好走，我地要你呀手足！

唔好吖手足 票都未點完 要見證建制派收皮架 仲有好多好多場仗要一齊去打架

唔好阿
休息下再行囉
唔好放棄

有勇氣死 不如用啲勇氣行落去
好多人陪你架

講好左煲底開開心心見 我知道呢日唔會好快黎 但我地一定會陪你等到呢日架 手足

唔得呀！！！我要你同我哋繼續行落去！！！

手足唔好放棄啊
睇埋區選先啦！！！
仲有希望架我地

睇埋何妖收皮先啦屌

煲底見！！
我地永遠都係度架
記唔記得呀？
一個都不能少

如果你真係捱唔住既，去狗屋咬下狗，入去冷靜下，我地保證，你出番黎係唔會後悔

喂！我地仲要同中共鬥長命架！仲未光復到香港，邊個俾你走先！

喂 我地未相認 唔好扔低我地呀

巴打可唔可以應下機？
我好擔心你

未點完票喎！睇埋先啦

冷靜！
唔好呀
煲底見呀

手足一個都不能少

Comee onnn

票都未點完走咩？ 要親眼睇住我地贏

唔好，一齊行落去，我地陪你

一個都不能少呀

手足頂住

民主派大勝呀，我地開始有成果呀，手足！

屌 要死都係我呢個支那仔死先呀 你搵我我代你去死 你要連埋我嗰分撐落去

頂住呀手足
唔好啊

唔好自殺啊 區選都有領先緊
有轉機架

睇埋結果先

仲有大家陪住你

返校 主題曲〈光明之日〉獲獎的音樂人盧律銘，上台領獎最後突然向香港致意表示，「我想把這首歌獻給香港的朋友們，我希望你們可以平安、自由的生活著，在未來，才會有人知道這一切多麼得不易，我希望你們的未來都可以陽光普照，敬自由！」

手足 你仲有我地
我地互相撐落去好冇
一定會見到榮光歸來

你唔使除面罩我都當左你係兄弟屋企人啦

喂呀 唔好呀
記住有好多手足支持你㗎
你要親眼睇到香港光復嗰一日

喂呀 冷靜d先啦

有無人識佢

唔好咁啦
仲要煲底相見㗎

唔好
一個都不能少
堅持啊

留個tg傾傾
唔好放棄 見唔到龧光我地一齊努力搵出路

唔得呀 有咩喺度講左先
煲底我地要攬住你

傻豬 我哋都好想除低你面罩同你做朋友！！俾機會我哋阿！

唔好走！廢中我冇能力上前線捱打，但希望可以同你一齊贏！
你有咩困難同我地講，幫到一定幫，因為我想每一個有有付出既人都可以一齊睇到黎明！
請你留住命仔，可以嗎？

你係我地手足嚟!!

撐！

頂住呀！！！！

煲底之約呢？？？？？

手足等等啊！！睇埋區選結果先啦！！
求下你等多陣睇下我地贏！唔只區選大勝 下屆立會都一樣！！要親眼睇到啊 唔好留遺憾！

呢個政權唔值得你放棄自己生命啊

咩叫齊上齊落？ 一個都不能少！

頂住！！！

巴打 唔準啊 嬲你咖

何妖已經收皮
樓主我地一齊去睇手足裸跑!!!

未贏架唔可以早走呀

我哋需要你啊

我地一齊撐落去！千萬唔好諗唔開！

巴打唔好呀，而家係邊呀你？？

唔值得

唔走得呀！！！！！！！
前線仲想見到你！！！！

樓主呀
望下依到啲留言

咪呀
我哋贏緊呀
啱先過人權法
而家建制又仆緊街
就贏啦

手足求下你唔好放棄
一齊行落去好嗎？

手足！可唔可以同你再衝多一次？
下次就光復香港架喇！

你肯講，我哋會聽
你喺邊

唔好呀！香港人會得到最後勝利...
一齊行到尾喇...黎明好快會嚟架喇...

撐住啊唔好鑽牛角尖！！

樓主返嚟未
我哋約咗喺煲底相見㗎嘛
仲要睇住香港重光嘅一日，睇住支共被制裁同支爆
點可以dum底我哋一眾真香港人㗎
未死得住啊！！！留返條命一齊行落去好唔好？
有咩需要，一眾連登巴絲都會好意幫你㗎
請埋你食飯都得
只要你唔好放棄我哋

睇埋點票先la

我做你朋友丫！

唔好呀！！！
有咩一齊傾下好無 講左要係煲底見嫁

我唔想喺新聞到見到你呀，又話煲底見
你喺邊

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

頂住阿手足
我地贏到架

唔好呀 依家區選贏好多呀
光復香港不是夢

仲未完 唔好走呀手足

喂 要一齊行埋落去架

唔好呀 聽朝起身仲要睇建制慘敗嘅新聞㗎

好慘
巴打你仲有朋友
仲有我哋
不如你打俾你朋友傾下先啦
佢哋會唔捨得你

手足我哋仲有希望嫁，堅持就得

咁返黎前線，唔準你離隊

大把香港人同你頂住，你可以休息，但係唔可以走

吾好做傻事牙，我地贏緊架

手足快啲返來呀

喂！煲底見啊手足

巴打我地一齊去慶祝何已完啊好無啊？

巴打應下我哋啦

巴打
你唔可以扔低我地
我地要一齊贏煲底見呀
一個都不能少呀

請你留低 留低 一起見證

你唔可以依家放棄 唔可以 唔可以 唔可以!!!!!!!!!! 大家都陪緊你熬埋落去架!!!!!! 睜開你對眼 望唔望到前面嘅曙光!!!!!!!! 頂住啊手足

巴打唔準離隊啊！

唔好啊有咩事我地唔介意同你分擔㗎
唔好走 陪我地一齊嬴 一齊行
休息下
但唔好走好嗎

我地陪你傾啊

攰就休息下 唔準離開我地啊

去台灣當兵，光復香港

可唔可以一齊睇

平時發夢勇好啦 呢啲事可唔可以撓底呀

搵我傾下啦
大家一樣背景

手足 唔好走呀
我知道你好辛苦 你信我 我真係明白
但唔好放棄自己 因為我地唔知邊日可以搵到出路 搵到方法
呢日可能呢一刻未見到
但比個機會我一起陪你行落去 一齊搵 好唔好？
我地會嬴嫁 ！
我愛你呀手足

手足 一齊去去屯門慶何妖落選好嗎?呢度有好多手足等緊你

唔撚使等除喇
而家就係兄弟

俾人告緊暴動
甚至仲係poly都出到嘅
都未話要死
點可以咁易放棄

hey bro, 你當下之急係未有容身之所？
有需要就pm我。

咁點除罩相認阿？你唔知我咩樣喎而家

你睇下建制派種票種到咁我地依家都贏緊啊
好多同路人嫁

唔準啊

唔好諗唔開
我地好多人陪你一齊撐！！！

唔準呀！

你要人傾 要人幫話我知

喂呀你出句聲！！係邊呀？講出黎俾我哋搵你呀！！！

手足
香港就係你屋企
我地唔可以少左你 係真的

越來越見龧光喎
留返一齊win啦
唔係約定左煲底見？

煲底之約唔可以走數

你喺邊啊

唔好丫 約你食個甜品

搵我傾！

我哋需要你

你臨時要地方住，我可以幫你俾酒店先呀，
你要女，上Tinder囉，下個會更好
前線巴
係女都濕
頂住呀手足
攰嘅不如放低tg一日先

加油 有咩大家一齊撐 有咩困難出句聲 大把屋企人陪你

手足，我地一齊撐住你！萬大事有手足呀，你絕不孤單呀

喂巴打，點緊票 啱啱先有啲好消息同希望咋喎？唔好咁快放棄啦乖
Poly手足堅持到，你都得！

巴打You are not alone

手足！ 等埋我地呀 唔準偷步行先呀 你仲有我地

我係CU medic senior，住喺威爾斯，樓主有咩唔怕PM我講

柒婆都未仆街 你點可以有事！

撐住 一個都不能少阿！

唔好做傻事呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好走呀

喂喂喂 睇埋投票結果先時啦

留低同我地一齊睇埋個選舉結果先 我地仲未輸架 求你唔好就咁放棄 手足少一個就係少一個 好多人需要你 唔該唔好就咁離開please

我仲喺度，你都仲喺度嘅？

推 救人緊要

睇埋點碼先啦！！！！好緊張呀！
一齊集氣啦。
唔好走住！留底tg 傾計啦好冇

最起碼睇埋投票結果啦
求下你
𠵱個絕望感覺過咗就無事
等多陣啦

快d上水啦好擔心

一齊睇點票好無

頂住呀
你已經好叻 做得好好架喇
要一齊見證公義既來臨呀
係會好辛苦
我地一齊捱好唔好

唔好呀 黑暗盡頭就係黎明㗎啦！大家一齊撐住呀！

我地唔可以無左你架 返黎我地身邊啦
煲底見唔係淨係口號黎架
我地愛你呀手足
♥️

我地一直都喺度♥️♥️

你叫得我地手足就唔可以掉低我地！

唔得

唔好呀手足
我知道你好辛苦好難受
我都有諗過自殺 一了百了
以為咁就可以逃避到所有事
但係諗深一陣其實所有問題係無解決過
我仲好想見證香港人勝利嘅一日
不如留有用之身做有用之事
同埋一路以黎辛苦哂你啦
你一定好攰 你有無咩興趣呀？
不如休息下挽幾日先啦好無？
求下你唔好自殺呀
如果你想揾人陪開聲呀！

而家區選碾壓緊民賤聯喎
入嚟觀下戰開心下啦
我信你一定捱得過嘅

一個不能少啊
無左你點去煲底啊？

邊個俾你行先一步 你咁做只係逃兵既表現
覺得攰就坐低食支煙抖抖 唔係就咁拍拍囉柚走

唔好掉低我哋好冇

唔好呀！撐住
即刻睇下開票 十八區開花
笑下啦

唔準你咁呀 一齊撐落去呀手足

見到曙光先放棄？

我地一齊睇埋區選結果先啦～

手足要堅強啊！點都好我哋一定要齊上齊落！黎明好快會嚟到㗎！我哋每一個香港人都喺度等緊你

你依家有地方落腳未啊?

知道好辛苦但仲有一班人陪人撐落去
唔好有事好唔好😭唔可以再少一個 唔可以冇左你😭
我都係讀中大 唔介意既搵我傾下計乜都好❤️
頂住呀手足!!!

hey
緊張過睇波啊

睇埋先決定啦

頂住啊手足

手足一齊撐落去呀

講好咗要大家一齊堅持到煲底 要煲底見
唔好自己離隊先 手足們缺一不可呀

手足你介唔介意同我傾下呀
我知道經過咗理大一役真係好灰
但我地全部人都喺度㗎
唔想我哋香港再少一個真心為香港嘅人呀

無論點都唔可以走
一齊行落去！

區選結果都未出！
我地有希望架！
撐住呀手足大家約左煲底見架！
𠱸準放飛機

手足 唔好做傻事 我地好愛你

要死嘅
唔該起碼攬住一隻狗一齊死
死得有價值

香港人已經失去左好多 唔可以再多啦

唔好走
抽離下先
過返正常生活先

你係邊
唔好死得唔得

你仲有大家♥️
呢度個個都係手足 個個都係你朋友
You are never alone

想知你點知樓主係cu medic

尊重你
但死解決唔到問題
喱刻你覺得全世界都唔明白你
但世界上只有更慘嘅事
所以你諗清楚喺咪要比你愛嘅手足失望同傷心
Bless u

要唔要搵人傾計 我可以陪你的

贏緊架一齊贏啦

唔俾呀!!!!!!返嚟呀
你約左我架

你見到嗎 建制輸到仆街 所有以前覺得冇可嘅野都有可能 你都係 你活著就可以創造奇蹟

Search user name

我地贏緊啊 唔好死

唔好呀約定咗喺煲底相見架
如果覺得攰，覺得無力可以休息，但係唔可以死
要留住條命一齊畢業一齊幫更多嘅人

得架 我知你得架 唔放棄就會贏

你係邊呀？
一齊睇埋個結果先啦
我請你食飯啦好無

何妖冇祖墳冇學位冇Lin
證明個天收緊佢
宜家連議席都冇埋
香港人都收緊佢皮！
撐住 要睇住何妖受報應呀

暴大人 我地一齊撐住！

黎明前係最黑暗
你覺得一切已經到左盡頭
就證明你已經到左谷底
只要咬緊牙關行到尾
話唔定就會出到個谷
見到煲底有你班手足等緊你黎個大大大擁抱
所以試下行多幾步先啦

要煲底相見!!! 唔好放棄呀

樓主可唔可以應下我哋？
真係好擔心你㗎

I’m still here
Do u want to chat?

民智先初開 唔比你放棄

我地一齊撐好唔好？

求下你 撐住

衰鬼出嚟食個飯飲番杯嘢先啦好嗎

雖然人生就好似只提供糞便嘅自助餐咁，但只要食得晒呢餐嘢，之後就可以開始食好嘢了，而且食唔晒嘅話，下一世都係要食㗎咋

唔準行先一步阿
我哋仲要喺煲底相見㗎

唔好咁，我岩岩都變左雙失青年。
喊到7彩。但我會繼續努力。
抗爭落去呀
加油 ，加油，加油

我求下你啦可唔可以撐埋落去

擔心到喊

撐到架，前線手足都想見你架

detail please

唔好做傻事 去何妖fb睇下啲留言就會開心返㗎啦

冷靜...多謝勇武唔同和利非割，你睇下區選結果，我地有回報架！睇埋聽日國際新聞點落中共面！齊上齊落煲底相認呀！

煲底見唔係口號！
係要實行！
你有咩唔開心可以瘋狂同我哋講
但就係唔準唔見咗！

無家可歸請pm我地幫手啦！

前線巴真心好正好型好犀利 你已經做咗好多啦 多謝你為咗守護香港盡咗咁多力 你真係可以抖下先 唔好諗咁多野 唔好做傻事呀 我哋會陪住你㗎❤️❤️❤️有咩可以同我傾㗎 🥰❤️ 咁辛苦先入到U 千祈唔好放棄呀 ☺️☺️🥰 經濟方面有需要都可以同我講 冇嘢係解決唔到㗎 🥰🥰

呢到個個都係同路人
唔開心既 開個post 大把手足陪
連登有愛呀♥️
You are never alone.
煲底見呀

唔好傻啦
自殺好痛㗎

戰場上 多你一份力 手足會好開心
戰場下 少你一個 手足會好傷心
既然大家都係屋企人 就一齊撐落去啦

同好朋友分開嗰種痛我真係想像唔到
你鐘意嘅女仔會唔會係大家都大壓力所以嗌交？
一日生活一日都可以同唔同人結果⋯
可能有一日呢度一位會成為你嘅另一個好朋友/另一半
或者佢會令你得到安慰⋯我都好希望有日可以認識到你

唔好啊唔準dum低我地啊屌你

唔好走啊 我要再係前面見到你

留返有用之軀
我哋一齊行啦 好無

樓主

唔好啊！！

喂啊 唔比走啊

你係邊

一齊睇住我地打赢啊
約好咗架

手足撐住...睇到你呢刻好難受...
我好希望睇下有無啲咩幫到你...pm我傾傾吖...

你都要加油 想搵人傾訴我都在

樓主睇唔睇到有幾多人支持你！！
你呢一刻跌低咗 我哋就扶返你起身
以後嘅路要一齊行落去
煲底嘅約定大家都要記住
所以求下你一定要撐住好冇

快d睇下新聞 會開心好多！
何妖輸左呀!!

唔得

你如果死咗 個post爆1001就留唔到言
唔死先開到新post

唔好
一齊光復香港

呢度有好多同路人陪你，缺你不可呀手足！

可唔可以應下我

hello

手足 我地約左你架

返黎啊！！！睇埋點票！仲要睇埋黎明來到！
手足而家喺度啊？

唔覆我

唔好啊 求下你

樓主唔好啊
講好咗要煲底見

要有禮貌

唔應承你

巴打 我仲等緊你
Do you need me?
I need you

唔好呀....多你一個好多
我都有情緒問題好明你感受
成日半夜冇原因地起身喊好辛苦
要食藥都好辛苦
有咩唔開心不如講多啲出嚟吖

樓主 你係邊

唔得。你約左我煲底唔好甩底

喂呀唔准啊！！！！！！

返黎呀!我地贏緊喇…一齊行埋去好冇!!!!!?!?

今日我地贏喎 唔好死住啦
睇何妖仆街唔好咩?

你死咗點知有冇光復香港我喺下面見到你都唔會同你講

樓主如果你平安可唔可以講聲又或者開個新post
我真係好擔心你

煲底呀手足

黎明都未到

求你唔好走好嗎

在嗎？

邊個冇去到煲底見，記得祼跑找數

冷靜啊手足，好多人一齊做緊野！！！

我哋愛你呀手足！！
隔住mon比個抱你 *抱抱*

手足唔好走！

唔好放棄呀手足
大把手足陪住你

我真係真係好辛苦 放我走好唔好

你終於上嚟

一齊睇手足裸跑啦

睇埋聽朝贏幾多先 好唔好?

全港都贏緊呀
慶祝點少得你個份

你退落嚟
我哋會喺前面擋

非建制 134:9 建制

唔好
一齊撐住可以嗎？
各位手足係兄弟姊妹

一大個群體有咁多人一齊行⋯group project好難次次都順利拎高分架 更加無可能次次都唔嗌交 中大同poly係我地其中一份功課 並唔係全部 ... 我地一定一定會畢業架 ...連埋你最好嘅朋友一齊 你唔幫佢慶祝，咁仲有邊個留住同佢嘅記憶啊？

需要地方住住先
不如夾錢租個單位俾你項住先？

攰就休息下 俾自己放鬆下先 去做啲平時生活既事先

應承我你同我留係度 話我知你係邊我沖過黎

可以點搵你

講聲你係邊呀！唔好咁快放棄

好 你休息下 我地為你擋住 但你唔好離開我地
齊上齊落okay?

有咩可以幫到你即管出聲啊手足
我係度 大把人係度陪你渡過難關
我都失戀

做緊港豬先 無人會怪你
我地行輪更制 手足你休息陣 呢場係場長久既抗爭黎 香港人又唔鍾意生仔 少一個就少左一個架啦
手足 乖啦 做陣港豬先啦

咪撚傻啊
邊撚個比你行先

煲底見

喂啊 唔得啊！ 好多人都一齊陪你行 ！ 我都係有情緒病 我都試過輕生 但係我地仲有好多嘢未做！ 一定過倒！ 我講嘅！

唔好
何妖輸咗
有得睇手足裸跑喎

我都知道我們不是很有型
我都知道我們不年青
這一場革命
最終無人取勝
但請你 請你 留低一起作見證

求下你唔好走得唔得
我哋大家好願意企起你面前幫你頂落去
信我 堅持多一陣就會贏
唔好走
你要同我哋一齊見證成果

只有你嘅回憶之中先有你嘅好朋友存在 要好好好好咁保存 雖然好痛好痛好痛 但佢都唔會想見到你受傷害 會想好好保護你架 ...正如你想傷害自己 但就記掛住身邊人記掛香港人一樣 愛佢就會想保護佢 我相信你好朋友都好想好想保護你架

煲底見呀！ 堅持落去呀

你可以休息下 但我地唔會放你走架😭😭 你走到來呢步無錯係已經好叻仔 但你要陪我地witness埋個成果先得架嘛 有義氣d 我明好辛苦 我前晚凌晨先失控地喊左幾個鐘 不斷用理智叫自己唔好做傻事 然後就無訓過咁走去投票 睇下我地依家嘅香港多左幾多希望💛 加油啊巴打

堅持呀！唔係點煲底見

唔好呀手足...你仲有我地陪住你嫁
約好一齊睇到贏果刻嫁嘛！

no!!!!!!!!!!!!!!!我攬下你好嗎

唔試就連50%既機會贏既機會都無 點解要掉低我地

手足，堅持才有希望呀，別放棄